有冇巴打知呢隻咩蟲

正所謂 物以類聚
呢隻野似你一樣 係條鹹蟲

冇咗大字你會冇咁尷尬

好想剪左佢對觸鬚

因為睇落好煩

推